一人一個最奇怪嘅中學校訓

唔可以gel頭
改窄腳褲

校訓定校規

係校規

呢啲都叫奇怪？間間學校都係咁

冬季運動衛衣入面要著夏季運動服

因為著喇叭褲返學好奇怪又柒

著體育衫一定要著風褸唔可以著冷衫

水樽唔比擺枱面
因為校長唔中意

此post已完

樓主真係超級大傻仔

畢業前每個人都要破處

樓主中學未畢業?

校訓 校規 都唔識分

Gel頭都話奇怪就知係博出位無腦00後啦

邊間校訓 "改窄腳褲" ?

如果班入面有人著冷衫/ 褸, 課室就唔可以開冷氣

下?

應錯人

下?

其實啲女人夏天都著冷衫係為咗遮住個bra
明明熱到仆街
但又理解到，因為啲白色裙透到

ching, 我讀男校架

你學校仲請唔請老師

校訓